呢段9問9答既片upload左唔夠24小時就已經有兩萬VIEWS, 會唔會太尾機???

呢段9問9答既片upload左唔夠24小時就已經有兩萬VIEWS, 會唔會太尾機???